[有圖]中大PE衫真係好撚柒

同意請正評

有無右邊fb ig

More

重要好撚薄

屌 條女正咪得lo

五五身

利申：我屌

透bra

屌其實我都係上黎求ig

個樣 不了

Ho ball

最正就係轉堂時間迫校巴

無料既都著得密實d

好柒 有冇ig比我鬧佢

唔識佢不過喺啲frd個snapchat見過
利申：非中大，已grad

個樣真係屌那媽

不得了

咁都要影

係咪曲

照上

曲到直

畢業之後，我仲著來做睡衣架

著1個sem已經黃到唔想著

竟然有人落堂仲著住
佢個款連做睡衣都唔想

之前係MK見人著住
Btw Renee 著幾正

得閒叫條女著黎睇下先

成件中學pe衫
利申聽日又要著

右邊條女真人真係幾大波

要著住成年 有時轉堂太急著住嚟衝去上堂真係好樣衰

我望撚住你影

屌 又曲線幫人上位

cu要上pe堂

中學生

貪佢夠薄
倒D精油 隔住衫揸波

( Show Blocked User - 說了再見以後 )

起碼

You must be fun in he party
Btw, blocked

咁既樣都求IG 你班死毒撚
BLOCK你咪BLOCK
講出黎好型咩

Poly都要上
不過好彩唔洗著pe衫

條褲薄到
男著會好怪
不過女就

收皮啦小學雞

有圖有討論
右邊條囡

留名

而家d女好興著緊身白色衫 咩思想黎

好少人著佢條pe褲
多數著自己

邊度柒

好羨慕中大人

法官大人 你咪又係屌

前排係東鐵見到有人著住返學
我果陣大家都係帶去換(只係兩三年前)
估唔到而家啲人咁識善用時間

條褲好薄好短

圖呢

成個笑波子咁撚樣
我先唔撚屌

我小同🌝🌝🌝

凸出條底褲邊先係精粹

屌你條毒撚做咩偷影我

求ig

得喇和尚仔

成班狗公見個IG唔係條女就發癲block人

正常都帶去換
唔著住行出體育館是常識吧

好懷念

著左1個sem之後送左比人下年用

我真係會著住返學
見全日得一堂pe要上 上完又即刻返宿 就懶得帶衫換
不過會著多件外套遮住個logo

大學仲要上PE堂真係好on9....

其實左邊戈個都好j

求左邊個ig

左邊

留

條褲先係世界級 有少少汗都透